中國製造好失禮你咩港共

支持一國一際又唔得？香港政府係唔係犯國安法啊？
能夠變做中國製造直頭係香港政府嘅榮譽，佢應該感到光榮先得喎
做咩要分香港製造同中國製造啊

點解港共同港奸一見要做中國人嘅中國製造就即刻割席啊
唔可以咁嘅喎

個政府真係好奇怪 一話你係中國製又唔得 神經病

正如中共唔俾台灣製造一樣啦，話台灣製造就叫搞台獨
咁堅持搞香港製造咁未

又話咩二次回歸

分裂國家

要N次回歸

中國製造好失禮咩